貪曾再折墮都有黃仁龍出來認朋友

肥平

以為歌詞

我 我沒有害過人
只想失戀也有名份
我 太樂意獻一吻
為甚麼這溫柔會犯禁

貪曾再折墮都有 黃仁龍出黎認朋友
誰能及我 將性命也豁出去
若與你好有罪 全是律例不對
我要追 離棄世界亦要追

推

好耐無見過改詞post

還有黨

佢有前下線瘋水神棍痴線佬陳云根響facebook用鍵盤聲援架

吹撚到同美國好熟